聖公會主教長鄺保羅、佛教會長釋寬運齊撐國安法 指立法是不得已之舉

與「香港大公文匯傳媒集團」關係密切的點新聞報道，正在北京參加全國兩會的兩位宗教領袖香港聖公會主教長鄺保羅，以及香港佛教聯合會會長釋寬運接受訪問時表示，宗教支持用和平合法方式表達政見，但反對暴力；現在人大從國家安全層面立法，是完善法律，填補漏洞，是不得已之舉。

報道引述二人表示，很可惜見到過去一段時間香港社會不是「和理非」表達，而是「勇武」令到社會充滿暴力，很多市民都活在恐懼當中。二人強調，暴力不能解決問題，只會令暴力不斷升級，使更多人受到傷害。二人認為香港市民應抵制任何破壞法紀、損及和平及暴力傷害他人的行為，並呼籲所有人應以克己、理性、和平的手法表達意見；又指通過國安立法可令社會早日恢復秩序，人人都可安居樂業。

食屎啦 耶撚 我屌你老母

基督教好多呢啲仆街
反而天主教好似少啲

循道衛理同北區好鄰舍都係好人黎

宗教團體咪又係利益團體
難聽d講就係合法詐騙集團

部份
有部分仲出聲同反抗緊
聖公會就。。。 紅到黑

你呢d耶教外國勢力
立完國安法第一樣就係批鬥你地啦

你同英國聖公會開會已經犯撚左法 戇鳩

英國聖公會前坎特伯雷大主教Rowan Williams簽左彭督個聯署
香港呢班真係……

點解冇屌埋佛撚明明佛教先最多藍屍

如果你理解香港佛教聯合會係日治時期建立既組織
就知點解

點解當初聖公會要分裂教會

假先知，假悟道者

慢慢變三自愛國教會

屌你老母鄺保羅響到倒果為因
邊個人係鼓吹暴力教D藍絲老母唔比零用錢用藤條打仔
邊個721 搵班人去元朗站無差別攻擊市民
邊個6月9號100萬人上完街, 夜晚10點幾就話要下星期三恢復二讀
快撚D死啦鄺保羅, 我屌你老母

姓共會落地獄！

屌你老母
咁撚臭串
不如你拆撚晒十字架
掛老毛雜種像啦

當年耶蘇去光復聖殿，依家條仆街就幫人拆聖殿

又要Quote

陶傑談及基督教聖公會歷史時，說「聖公會出現是因為他（亨利八世）『鹹濕』，（聖公會）是由一個叫亨利八世的英王男性生殖器出來，用下體射出來」

聖公會改名喇，叫聖共會！